考紀律部隊問題

1.如果同時報幾個紀律部隊會唔會扣分?
2.vetting係咪淨係睇馬會戶口3年紀錄?
3.有冇話大學主修咩科目會加分?
4.小弟體能好差,train 3年一定pass到體能test?

利申:讀緊大學year2 前路茫茫 唯有考紀律部隊

有人唔做去做狗

1. 唔會，但會知，報果陣要填考過咩dept咩stage
2. 想報警犬？係，有玩過馬會唔好報啦，一千幾百都收皮，一係等3年洗底，一係報入境etc
3. 心理學咪有dd用，晒銀時報消防咪吹下自己sense點應付火場
4. 所有紀律部隊d phy test好撚簡單，咁拎唔爆分可以收皮，3年...？有心操，3個月都夠操fit

咁如果唔係用自己戶口賭，但有PPS入落朋友個戶口呢

冇話唔得，但到時要解釋到筆錢點洗，點收入，審核果邊信唔信就

4條問題都on99
讀完書先啦你屌